依家搵工都要IANG優先?

香港人真係二等市民

Senior Administrative Assistant 高級行政助理（歡迎持IANG簽證者申請）
Chinese Enterprise Sales Manager - Technology - IANG Welcome (up to 60K)

香港愈黎愈多中資
有香港身份證愈黎愈唔受歡迎

好撚多呢啲19工, 一見到都唔會apply

問題唔係你apply
係人地唔歡迎你
之前睇post見香港華為office請住深圳中國人
依家因為你係香港人
慢慢就變低等人

香港華為俾你入到都唔好做啦

夠喇，叫得IANG 入都係做保險agent 黎架，唔好再傻仔啦

人地請大陸人sell 返大陸客

中資back office都係咁WO

低級既仲係香港人

嘜嘢title嚟 睇到R曬頭

=跟班+打雜

老老實實, 60K請個IANG既話
果隻蝗應該都要好打得先做到
應該等同香港既80-100K

同埋保險都係啦 銀行都好多sales